（第一次召集）唔敢入 GME 的你，轉場炒 AMC 啦喂！

盤前升緊 150 %

BB

bb gme amc

你係鬼

起碼上20 8.幾all in哂

Bb nok pltr 呢？

68%沽空。市場無貨劇本一撚樣

Pltr 跌乜

amc amc !

有人炒？

一齊入

點解炒佢？

星期一4.8入左少少散紙玩下

盤前跟左
齊齊見證歷史

我都跟左
今晚係咪要睇實

SH 啦，下一隻 GME ，第一步睇 20蚊

amc冇留意係發生咩事？

毆盤link?

今晚GME又好癲
我無咁多錢係美股

有乜野好賺過gme?

go go go

依家個世界無得問點解架喎
純粹睇下到時邊個走唔切跟住陷家剷

之前citron空過amc咩？ why amc?

GME 超過100%沽空喎
依隻憑乜？

等人將d錢搬過去

點解係呢隻

入呢隻啦

點解升咁多

轉你老母閪咩...
大家到底明唔明點解要入GME

本身就黎執 但融到資 所以股價上升 不過上到150%就唔知點解

你咁醒你咪講囉

集中火力沖上1000 啦 轉你老母咩

呃你錢過去

支牛post 大陸人寫 唔cap圖po

世紀逼空大戰正在上演——$游戲驛站()$是近期美股市場最為引人注目的股票，這場大戲裏不僅有WallstreetBets（WSB）論壇抱團做多的美國散户，還有$特斯拉()$創始人馬斯克，有「大空頭」之稱的Michael Burry，做空機構香櫞，當然還有據傳已經被逼空至破產的曾經千億人民幣規模的對衝基金Melvin。

而就在昨天，維珍銀河大股東、Social Capital創始人Chamath Palihapitiya也加入了進來。

1月26日，Chamath發佈推特詢問應該買入什麼，準備拿小10萬出來玩玩。

這條推特下方，目前最熱門的回帖即是一名網友在推薦遊戲驛站。隨後，Chamath表示被説服了，還貼出交易截圖，買入遊戲驛站2月19日到期的Call 50張，行權價為115美元。

而在一眾大佬的加持下，遊戲驛站週二收盤價已達147美元，盤後更是狂飆41%，股價衝到209美元。週三盤前一度飆漲至90%，波動劇烈，目前股價為280美元，今年以來已經翻了十幾倍。

Chamath大舉做多遊戲驛站，還有另外一重好處，他持股4.73%的$Virgin Galactic Holdings Inc()$維珍銀河週二飆漲16%，一舉創下歷史新高。週三盤前也大漲11%。

而維珍銀河與遊戲驛站的聯繫在於，這兩家公司都被大量做空。據highshortinterest網站的數據，目前遊戲驛站位居被做空股票的榜首，而維珍銀河緊隨其後。近期，在WallstreetBets（WSB）論壇被熱烈討論的AMC位列第三。

並且，維珍銀河近期還獲得女股神的加持，凱西·伍德(Cathie Wood)正將目光投向太空探索行業。

1月13日，由伍德擔任CEO的方舟投資管理公司(ARK Investment Management)提交申請，計劃推出一隻名為ARK太空探索的ETF，交易代碼為ARKX。儘管這隻基金還沒有上市，具體持股情況也不得而知，但這一消息已經帶動許多和太空業務有關的公司股價上漲，這其中就包括SPCE。

仍然在SPCE堅守的空頭們，準備好迎接洶湧如潮的美股散户了嗎？

跟

呢隻咩事

大戶short左140%既GME 姐係佢遲下要向市場買返佢short左既GME股
依家一個散戶唔夠錢 所以集全世界散戶之力 同佢搶貨 buy and hold
如果個市場無人係低價位賣比佢 佢要拎更多錢更高價填返d short
你分走d人去買amc咪姐係分走d錢, 等佢更易買到貨
兵打一處, 集中優勢兵力, 夾撚爆佢

我係咁理解

Gogogo

要好似GME咁100%沽空先做到咁既效果
唔係隻隻得

直接連鎖破產

amc 我唔係太睇好，因為大陸佬控制緊，一夾高就會發行新股。

（利申：有1張long call@8）

其實amc沽空得18%，點解可以夾沽空佬?

我敢入gme
但唔敢入amc

好似係6x%

AMC yolo

CLS

佢自己入緊係要人接佢貨

樓主入左好多

Many tout their long-shot wagers with the expression "YOLO," or, "You only live once."

Here's a look at what else has their attention:

AMC Entertainment Holdings Inc .

Shares of the movie-theater operator have risen more than 30% this week after the company announced a $917 million financing deal to avoid filing for bankruptcy. But day traders' enthusiasm for the company had already allowed it to sell millions of dollars' worth of shares last year, helping raise much needed cash.

開市升幾多

Amc💎🙌🏻

講過有巴打講大戶出招引人拎錢轉炒其他

你等10點就知太遲

佢俾人沽空比例高，買貨去夾機構淡

amc💎🙌🏻過多一兩日60都有

我都有貨，一齊🚀🚀🚀

又跌番

弱弱一問, AMC 幾時到期? 多謝指教

咁好嘅機會都唔入 真係做死一世窮人 衝呀

我都有少注參與下

支持！💎🙌🏻

憑五毛樓主條弱智囉 係咪主席有份沽空GME
所以幫下手呀

Go go go

最後召集

165%

衝呀

認真一問 點解可以short多過100%?

PLTR 失寵了
可能係入貨好時機